\section{Rahmenplan}
Um einen Überblick über den geplanten Projektverlauf zu bekommen, ist nachfolgend ein Rahmenplan definiert.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{fig/rahmenplan}
	\caption{Rahmenplan}
	\label{fig:rahmenplan}
\end{figure}

Auf der Abbildung \ref{fig:rahmenplan} ist Start- sowie Endpunkt fix definiert. Diese sind nicht beeinflussbar und vom Auftraggeber vorgegeben. Nach einer etwas längeren Initialisierungsphase folgen vier Sprints, in welchen das Produkt entwickelt wird.

Auf dem Weg zur finalen Version des Software-Produkts sind mehrere Meilensteine definiert, welche nachfolgend beschrieben werden:

\begin{enumerate}
	\item Meilenstein \emph{Abschluss Initialisierungsphase}: \\
	Die Dokumente PMP und SysSpec sind erstellt. Die Anforderungen sind in Form von Use-Cases definiert. Ein Kontextdiagramm soll zeigen was realisiert wird und was nicht.
	\item Meilenstein \emph{Architektur fixiert}: \\
	Technische Umsetzung, Layer, Komponenten-Schnitt und Technologie ist definiert. Ein erster Prototyp eines definierten Use-Cases ist vorhanden.
	\item Meilenstein \emph{Beta-Release}: \\
	Use-Cases sind implementiert.
	\item Meilenstein \emph{Release 1.0.0}: \\
	Offizieller Software-Release. Software-Produkt ist erstellt und bereit für die Inbetriebnahme.
\end{enumerate}